# آشنایی با راست

در این فصل به چند برنامه ی ساده نگاهی خواهیم کرد تا با سینتکس و انواع داده در زبان راست که برای پشتیبانی امنیت، همروندی و کدهای کارآمد سازگار شده اند، آشنا شویم. ابتدا راست را دانلود و نصب می کنیم، چند کد ساده ی ریاضی می نویسیم، یک وبسرور بر پایه ی یک کتابخانه ثالث را تجربه می کنیم و از ریسه های متعدد برای سرعت بخشی به رسم کردن مجموعه مندلبرو استفاده می کنیم.
